判夠十個十二碼比牙朗好唔好

咁都犯規

吹比小花都唔撚識入啦

呢樣真

好快上神射手 8（3）

關小花撚事

反朗收晒皮

In Penaldo we trust

平時反開，今次摺埋一二邊先

今晚潛水啦班柒頭狗

乜12碼計架咩
d人話12碼唔計架
利申 新會然

估到有人想講黑哨

邊個話唔計
又喺度自製假想敵

矛撚過朗度

bin到3年前嘅嘢仲係新會然

咁美斯係球王
牙朗係球玉
邊可以咁比

咁希望球王為國爭光

即係我地同你嘅分別
屌女同屌狗女

咁快出大絕

今年我霉西贏大力神杯

你收聲啦

人地有世青同奧運

駁唔到

小學生咁